[伊巴強勢回歸🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [162]

回左喇咩

如果咁都空炮我退出連登

上場陣地果時得mata d 走位有少少用
其他人一係死扭一係隱形
點都要多d唔同類型球員

好掛住佢

朗隊

見到朗隊gif已經忍唔住第一時間正皮左

屌你老母

講得出做得到

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Although Messi agreed terms on a new contract earlier in the summer, that deal remains unsigned and the Mirror says "City's interest is long-standing and they are understood to be prepared to use his £275 million release clause to sign him if the possibility presents itself."

It quotes Barcelona sources as saying Messi "is seriously considering leaving" -- and so, as they say, watch this space.

米八男神

係喎
太耐冇開post唔記得新增左Q&A添

ok,我開過

個陣既朗真係震驚全宇宙

十卜

成個最區你最撚識貨

有朗隊同伊巴gif 已經係高汁會然

不嬲高汁

夜神有吹奏伊巴 又係高汁會然

all gone

大家貢話

所以咪打左格

no me

打完格仲係有陣龜頭味

伊巴

你地唔好咁啦

咁有比較會好啲 一個三十五歲但上帝般嘅存在 一個二十幾歲但弱智嘅存在

男神好有型

屌 shaw sheep回歸都唔吹奏

Shaw可以 撚羊不了

Shut the fk up la

我fifa長期用撚羊踢正選
夠唔夠殺

希望牙羊跟朗隊一齊去愛記證明自己

me 2

有啲品味

識貨

因為撚羊淨係識幫我吹

今晚g持朗隊殺曼城

不嬲
等待撚羊回歸

不嬲話夜神高汁
Btw 屈我去搵ptgf我唔會唔記得

原來你好呢味

你系

咩呀 羊同朗隊已經證明左自己
下個目標就係鏟草

有無圖
禾都要搵ptgf

希望Lin都可以出去闖下證明自己
我地唔介意佢對住我曼鏟草

牙羊斬比朗隊倒掛
兩個一齊剷草慶祝

你搵清新啦屌

Yes 之後成班又話25 又麥麥77

我做證

米8男神
幾時介紹啲女女黎識

啲女見到撚羊會唔會倒貼返轉頭

你大把女

希望下場連加特有

咪屈啦 明明佢去搵ptbf

有咩野？

實有 後備席就搵到佢

刀話肥7毒 唔信問yuri

唔係喎 對李城真係有機會比lin踢

有得出 佢再無正選 我反曼算

係 球壇明日新星

更衣室好歡樂呀

希望牙LIN改著7號

25碎應該系大器晚成

曼聯青訓超新星

今季希望有進步啦.....2入球

馬仔踢兩場就已經達成左Lin一季既成績
又hey0

要求好高啦wo你知唔知

宜家7號踢一季就沉

半個鍾咋

著十號啦 又靚仔 又同上手一樣咁好波

你小心比人串返轉頭

又啱

講得好

駁唔到 根本唔比機會佢證明自己

可以轉會證明自己

邊到仆街 邊到企返起身

假曼

岩岩上21 見到有人印廢lin

咁要翻英冠企下

邊到食屎 邊到企番起身

咁快又有新po

轉會鏟草

男既都唔會係會然Lin la
佢印shaw

巴塞唔係有樂天sponsor架咩﹖點解啱啱係運動家會見到件冇正面sponsor嘅球衣嘅

fuck

今晚睇肥西射爆鏝城

剷草

3點喎清

放假

今季唔印lin啦，印hehe好了

唔訓十卜朗隊

年年都印件史摩寧

你6月先話去完印Lin
依家話今季印hehe

都話lin已經印左
印左上季第三作客

點解嘅

果然係迷西第一人

Fifa ching學定搶快期啦

屌你 曼區問乜撚野疤波衫 依度疤區黎？

喂 我都想學車，有冇靚師傅介紹

sor,問錯人

有冇手足一齊印盲 有三間都話兩個禮拜之後返貨

不了
留返奧脫福hat trick剷草

印垃圾 哂錢 不了

有啲人鍾意儲波衫，又冇話咩迷嘅

明明咁撚型

你老母生你個陣生漏左個腦比你?

男

葵青嗰頭啦

屌你老母考拉車福特

如果遲啲見到有人印BLIND 相見勿認

有啲人鍾意連加特，又冇話咩迷嘅

男人老狗考自動仲柒過肥3次棍波

師兄又係你 其實係咪有咩誤會

自動啦，香港學棍有啲多餘
跟學院好啲咩

好奇姐

屌牙

係咪練習衫渣

渣ga

咁學完車你唔一定淨係係香港用架嘛

我見好似真係唔多用得著棍先考慮自動咋

學自動波係咪會俾人笑

考棍可以渣自動

幾帶都考貨van棍啦 傻撚左咩 女人呀 考自動波牌

你唔係呀狗西

諗唔到玩棍做乜 我又唔係你
講真揸私家車都係自動波架姐

好難呀 又唔實際

反正都係學 我果陣寧願學埋棍 叫做有啲汽車既知識學到 自動波太簡單無挑戰性
雖然考完都唔敢渣番棍

答案只得一個

有女

玩棍波好有征服感

上黎乞生日快樂

求方便咋

Happy Birthday

生日快樂

大家都迷lin,點解我冇女...

想申請迷LIN, 邊度入紙?

扮乜9

多謝你地

澳洲果個sp黎？

有大陸妹唔識路，問緊路姐

羊囝黎 佢都有買lin

圖呢

又會咁啱係問路 仲要係大陸妹
喂ching睇下user name好wo

有冇賣書售後服務？

葵廣

屌你老母自動波想笑撚死我咩

啲女聽到Jesse個名就覺得好型

你考到先笑啦.....一陣第四次1 take pass

中東佬feel

中二病

講女邊識讀 渣㗎

真係佢黎 條傻鳩諗住我唔會踢爆佢

屌你老母我上次自己講左啦

以前先雜呀

屌你加隻公仔係username到轉頭去感情台搵食牙

一場手足你咁踢爆人架...有無正面相

生日快樂
今年要過得開開心心呀

痴線
我都唔喺葵廣

食完d野即刻有屎屙

都搵唔到食既

Manchester United eyeing £32m deal for Arsenal and Liverpool target Julian DraxlerFeatured Image
Date: 20th August 2017 at 7:40pm
Written by: Daniel Church

Manchester United are reportedly interested in landing Germany international forward Julian Draxler before the close of the summer transfer window, according to the Mirror.

我讀緊書十幾年前已經雜

推得咁快

好啦喎
咪屈 我邊有女

你撞壞腦

文沙bb係咪都印左Lin?

哦 你話食店多等於雜 咁呢樣真既 以前集中係地下同最上個層 而家好撚多 好撚逼

Michu都爆左🤓🤓

買迪斯拿不如用馬仔 都on99
買右翼 閘呀仆街木

中上男神

d人排隊買野等野食又頂左半條路, 有時逼到行都行唔到

幫手抬下價姐

笑撚到仆街呢種雜

其實有咩好食 去過一次
食落去啲野又唔特別 唔是同人一齊去
真係唔鬼去

以前同條女日日放學飲$5益力多沙冰

又講女

迪斯拿打wingback呀

重點係而家變咗$6 又分咗手

咩話題都可以講到女

如果再重遇 你最快樂時

嗱依位雞頭ching就唔啱啦
去葵廣志不在d野食 係咩？

係女呀 女呀！

唔識欣賞

共聚又離去

拉狗我地和好啦，5分鐘後發記等，我請

仆街啦 就係同ex去
依家諗返起都想喊

多數淨食野 食完番屋企扑野

一齊喊啦撚羊

啱啱落葵廣先比半打mk妹圍住我問我買唔買書

行開啦 琴日發夢夢到佢
我真係喊到癲

等你包膠

FACT: Henrikh Mkhitaryan is 3 assists away from matching Philippe Coutinho's best ever league tally.

...only 2 games have been played. 😳

好 食雞粥都食到你窮

笑下啦

係 其實有女個位係我黎

新女正撚到

🤓🤓都有女？

我都係 ex去咗做waiter同老闆係休息室咀

原來都幾多人印左lin

買到個新7號我就開心

叫佢拿拿聲趁地淋啦 9up當呼吸

你唔係就係嗰個女？

似係你啦，條友四眼嘅

下次著lin波衫就唔好去旺區嘛

佢唔係絲嚟？

lin呢d本土球皇 唔印佢印邊個

射撚滿

有少許毒

買draxler都無人討論
竟然講女講左幾頁
曼區molamola

我係絲 圖中個位係我隻兵

依條友講左幾日

買左？

馬仔又新女

背面都睇得出

你陣毒氣直頭隔住個mon都feel到

咁你真係毒嘛

就係知唔會買到,ff都費事

高質既表現

咪講左買黎仲乜鳩 仲有乜好講

爵士去葵廣做咩

都係嗰條 冇變
Ig: melaniedacruzzoff

Waiter同老闆咀好正常啫
我返親炒散都會同老闆咀

好人好姐點解要印Lin

我今日冇著波衫

原來拉車你係...

相認 ？

無帶過帽都唔係真男人

Lionel Messi is "seriously considering" leaving Barcelona and Manchester City have even met with his representatives.

welcome to Manchester

點會去呀

美欺都過英超證明自己

我都唔信佢走…
疤已經走左個尼馬
美斯點會仲走

啱

買書 同埋 要售後服務

跳船

佢過去
同lin一場hat trick既機會一樣

咁好大機會會去了

Yes 所以話 唔撚好信女人

賣書女女：你既售後服務就係介紹人。有95折咋

無帶過帽

從來都無女

年紀大左冇賣書妹主動黎撩我了

....禾好明白你感受
Btw 幾時幫我求簽

我先

你問麥9呀屌

問事業

你兩個爭好之後我轉頭求啦

其實咩都想知啲

我先呀

DEAL DONE: AC Milan have announced that Nikola Kalinić has joined the club from Fiorentina.

第11簽

即將轉會

我想問愛情同埋身體

走開啦，獨食怪

第59簽
涴溪紗女美無雙。媚至吳王國破亡
最惱東施效顰笑。山雞豈可勝鸞凰

走開啦，r fd怪

古時有解夢妮
現有解籤熊

第72簽
羊兒久待意何如。堪嘆愚人獨守株
算是無能令我笑。不須守舊自拘迂

叫你唔好守住你d ex

咪欺騙禾

Weak
3點起唔到身睇月巴隊長射死鏝係偽獌迷

以前成日扮睇相佬/占卜師去溝女
得閒學少少星座/塔羅牌/掌紋
再鳩吹下就得, 反正呃到d女就算

痴線 以為入左感情台

禾刀想學...
毒撚呃唔呃到女先

你日日都當依到係感情台

唔是機場 ？ 阿希

牙希要放開啲

依家發親都係第二個ex 散左都3年
但夢入面次次見親佢我都喊到豬頭咁

樣唔使好靚仔都ok
以前識個fd有口才+轉數快+圓滑, 大把女痴埋去

咁我無了 肥7毒
毒撚性格 平時好少出聲

收嗲啦

原來牙希係咁重感情

一張圖就動搖左唔少反Lin 志士
我對反Lin 派好失望

迷Lin有咩唔好呀

問乜鬼丫,
其實咪又係前人教落....膽大心細面皮厚
反而樣真係其次, 衣著打扮唔太差就ok
d女寧願揀個風趣既, 好過揀碌木啦

迷lin先係正途

第六十靈籤：李白醉和番書
求籤吉凶：中平靈籤
算命籤詩：
和番醉筆似雲煙 日在長安酒店眠
倘遇唐皇頒令召 重呼不上木蘭船

個解呢係 求得此靈籤者，宜看各事等閒，不可貪心。勿與人爭長短，況且色即是空，空即是色，不為物慾所累。退一步想，自然快樂，以簽論之，凡事亦平穩無礙。

事業既話姐係有少少順利,但係唔好貪心,堅守崗位就得啦

已經摘名
準備清算

咁唔好再講女啦, 等閒上黎同呢度d手足吹下啦

打漏隻字, sor

獌post果然多hehe

唔該曬巴打

已經搵唔到
錯就錯在時間唔岩

最佳位置

其實我見到都笑左出黎,姐係叫你安於後備,唔好爭做正選

屌 唔是基
唔講女啦

一齊講吓仔

幫me求健康呀

有排你排,一日一枝

說話技巧有得搭夠既

聽日到禾啦 巴打
愛情同健康
年年都有啲病痛

有病痛睇醫生啦

老實講，我識所有有幽默感，講野幾搞笑嘅人基本上全部都有女，所以

靜啦垃圾

年年都要見醫生最少兩次

呢d真係好難無女, 如果拍拖反而擔心自己條女會呷醋發爛渣

睇夠三次啦咁你

健康你要靠自己食下補品做下運動架WO
唔好靠呢D WO

夜D提我都得,過夜求

話時話, 講咁耐女都唔見某會員出黎哂命
九成去左食肥妹

我12點搵你
我成日都做運動 食野好少食油
多菜少肉 一日十杯水up

一人夾一蚊 送支美極比佢

好衰
其實肥妹都幾好 幾可愛
拍過就返唔到轉頭

我每朝比貢多蛋白質過你 你都唔健康？

有啲想block你同另一位清
刀話唔是基

真。。。

笑死

另外個個咪係u
Btw 都係講笑

W清果然識食

傷透我的心

梳 唔是有心...

禾都唔是gay

多菜多肉先健康

你成個痴漢咁特登開ac入嚟吊撚羊喎

調戲下姐

重成日想同我踢波...
好鬼驚 都係唔同最區啲巴打踢波

屌 清新巴打黎

...唔中意食肉

屌 真gay

都踢下波都比人話

唔食肉點夠精力同呀希

好撚痴漢feel

曼區多變態同現充

你睇下名好喎 係阿希經歷似禾

痴線
禾唔是gay

咩叫現充

好鬼驚

現貨充電寶，大陸野黎

你個名真係好撚柒 幾時同禾一齊改

有女的男人

hehe

下個月改返
不過撚羊個名比人改左

依到大把

屌 我懷疑我ex roommate想基我 一開sem就見到佢 點算🤦🏻‍♂️

比佢屌

互射

上sem 我瞓喺張床煲劇 佢冇撚端端踎低伸個頭望 之後話可唔可以上床睇 我屌 嚇到我

叫佢彈開是常識

根本依個吹水區on9

講咁撚多廢話死番撚去自己講啦

ching 快d走
我掩護你

佢好似大蛇丸咁 伸個頭到你側邊再擰轉 雙眼望住你🤦🏻‍♂️

if you can't beat him , suck him

突然諗返起幾年前作客鄰居

最尾RVP罰球反cup果場波

果場仲要完左場之後我果陣鍾意既女同學同我表白

屌 紅字為重點

咁你去開個正常人討論區囉

唔使講咁多 又最尾罰球 又反 CUP 喎

咪借啲依講女呀屌你
個球射中人

痴撚線...而家D仆街講女多左好多花式

Yes
咩都可以講女 講左曼先再講女就唔洗比人屌

你好好咩

屌 認真講波架

我仲記得鄰居有個人牆避波先有得入

同你有返咁上下水準

緊係唔係啦 中腳飛死角架

就係佢縮先中腳嘛 佢肯企定係到就block晒了

Narsi?

拿斯尼鳩縮仲要伸腳

Nasri

我生日你逼我發火屌你,食屎啦!!!

拿$斯跳開左,人牆中間過

仆街 去完吉野家打邊爐
肚痾

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

講女 講車 講波 是常識

有時重係升學 學術台

打算訂立十條版規警告下呢度班講女撚屌，咁多位Ching有無咩建議

1. 永久禁止牙希入最區

汽車台

1: 唔比luke梳講女

LIN台

屌你咩yuri

2: luke梳屌完女留contract

唔好拎神聖既版規黎單單打打

呢條友咩都拉到去女 一定要ban

又hey0

Yes 都係b清心水清

幫b清含完黎

版規第一條：所有傳曼聯球員都要熱烈討論直至轉會窗完

見到條撚屌 就知原來連登已經有12萬個會然

而家傳緊邊個🤔

第二條一定要迷Lin ok?

死michu 就係你宜家條女 定ex

今晚有u23睇？想睇羊梳

請尊重曼聯四乳頭

兩樣都唔係 我拒絕左佢

btw啱啱睇返果球波 原來就係條25 Tevez犯規

邊4條

無 但係都要討論

Lin blind smalling whitelin

lin頭牙

Ching不要反禾 ok? 冰釋前嫌

哦 lin頭就lin頭啦
乳麥鬼野

好撚多funson

男神

弱智先get唔到

仲話要ielts 8.5分

一邊講女一邊講波

cls 叫人點get

中意都唔去馬

梳
貢禾真係唔識

好sick玩

當一樣野好突然咁發生係會令人好難接受

好似RVP黎曼聯咁 見到佢落場我都仲係唔敢信佢係曼聯球員

夜啦 訓啦好嗎

去啦

情聖 之後點

機會難得呀

之後曼聯咪攞冠軍

變埋講故台

有無人今晚支持朗隊贏鏝

期待飛身倒掛

G持朗隊

岩

已經準備好聽日8號波 打算通宵撐朗隊

垃圾故

朗尼加油

巴打

狗西做咩又唔開心呀

sor 希望版豬唔好扣禾分

有女都唔食 真是好撚仆街

冇得屌到你硬曬

狗西有邊日開心？

⋯⋯

......究竟係我問題 搞到咁多基佬
定係...🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有架 5月個陣佢叫春 話有機個陣都開心過下

係你問題

其實講女有咩所謂

根本全部都係GAY

Never

原本想安慰狗西⋯⋯

其實都唔算

迎合你

講女好過講仔la

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️唔是掛

U無新對象咩？
叫yuri介紹幾個你識
佢識好多女

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️法國今年好多基佬

係囉 至憎基佬🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

其實讀嗰科成班得三條仔 但係就係睇唔啱

on9仔呀

唔好害人啦

我邊有女

其實幾想messi 去鏝
一黎唔覺得佢會成功
二黎可以令鏝城用咁多錢
三黎可以正式拆散疤狗
四黎可以吸引返多d 球星轉戰英超

如果哥狗用咁多錢最後又一個冠軍都無
真係笑到碌地

大家咁話

ibra 返黎之後
個陣容真係好強下
板凳深度勁到

上次先同完女食飯
又唔介紹我識

我都同你一樣想法
成日都諗同我一齊無future
所以決定所有人都拒絕算

我型好多

疤狗已經開始廢
但美欺絕對會成功
通常世界級球星比人hi一hi都吹

雖然唔關事 但好希望佢最後一年世界盃能夠奪冠 成為球帝
清新迪馬西瓜戴巴生生性性

過到我英先講啦

呢啲梗係留比自己

全部都垃圾 冇個精進

講起美欺就諗起佢迫害咗幾多人 得西瓜先可以成為佢嘅陰影

禾呢 有無個好啲介紹比我？

留名

矛牙 我自身都難保

其實你地食飯傾咩？
咁快就完

佢晏就有野做 淨係陪佢食餐飯

邊個呀

今日經過旺角 忍唔住買左

買返黎踩?

會員

一嘢轟落去！

係7 分鐘之前開左個曼post[162]

見到有腳嚇左嚇

竟然會花錢係利狗身上

正常討論區？

佢做乜撚

貢認真既依家啲會然

會唔會係女人街d老翻野黎

唔好理由得佢沉啦
捱多陣...暑假就黎完

刀系你問題

系

39蚊

小心踩到爛腳
狗既野咪亂買

本身已經爛

呢d衫飛龍同futbol trend成日有

Adidas shop都有

都話好番咯 你班仆街

做咩恥笑我
有咩得罪你

點解有咁撚多柒頭
btw 你地班仆街咪講咁多女啦

佢地d情史多過曼聯歷史
係好難忍到口

呢度係咪唔俾A0入？

而家有花式講女 講段united 之後話諗起舊時點點點

係

有冇巴打知打Fifa online
帶住headphone打比賽時 個名上面有個headphone icon
點樣可以整走佢 thx

熄咪

A0過隔離po啦

邊有曼迷a0嫁，講出黎笑死人

好似我O10

水晶區球迷討論區唔係到呀

Thx bro

fifa online 難玩到

U23 0200?

和牛?

講緊有幾多個大tick

打咩先？Season?
Season都可以啦 有勁有差不多

死過去老鼠個永昌宮post la

#under23s: #mufc XI: J Pereira; Olosunde, Williams, Tuanzebe, Shaw; Willock, McTominay; Young, Boonen, Mitchell, Bohui.

應該係右羊

有羊

shaw

全民競猜
廢老返黎先定痢賣古天樂先

古應該唔會走啦

佢條傻閪收皮啦

P仔應該借走啦咁睇

P哥又返去西甲？ 雖然對佢來講係好事

FIFA多咗啲個慶祝動作 用曼嘅時候會點 妹LKK馬

DAB

到時會有三條on9塞係鏡頭前面

lm

唔係踢夜晚ok既

馬達其實係咪回咗塘，個陣係轟勁撚到

Billy dance

撚羊求咩呀?

轟圍住佢踢 我地圍住妹踢

性取向

個陣好似有世三？
不過馬達係V92手下真係跑多咗好撚多

屌你老母摩狗又呃P仔

唔關圍唔圍住佢事， 馬達係回左塘， 佢係車被人雪到戇鳩鳩跟住黎曼又要適應埋個濕鳩右翼， 狀態起伏都幾大，E家都成廿九歲。 不過佢防守積極左都係真既

朗隊+m堅+c9

呢個陣反擊慢到 盞比鄰居屠

Mitchell

愛出5後衛死守，應該但係睇落都唔差嘅
有機求一分，三分就難

今晚唔起身g持朗隊既都係假曼

睇禾羊Luke兄

Mourinho is present at the Etihad stadium to watch Man City vs Everton #mulive [pa]

U21有LINK?

想買邊個?

同埋由敢帥果時開始要佢加強防守 其實已經有D工兵化左佢 另外一路都唔係打最岩佢既位

tom davis

做咩

摩仔睇波
可能想買愛字頭10號，頂曼件10號

肥西

朗隊幫我地打低鄰居呀

咁撚大煙睇撚口

我估有同佢講過留隊既話 要去到盃賽同歐聯果時先有機會出場 唔想等就外借去華倫 但下季佢就完約 真係借走既話唔該同佢續約先

C9咁剷都忽忽地

型撚到

真係無第4個

伊巴咪第四個囉

傳曼聯有

傳曼聯40個都有啦

而家傳最新加盟係Draxler同Lemar

黑到咁 Davies俾人撞到都話插水

左翼有人勁過馬仔?

撚羊

愛個前鋒幾好

肥西踢乜鳩

lewin 好掂

摩佬都去睇

呢頭你屌完 嗰頭靚長傳

see路

J基卡呢場勁

阿古路

迷西

仆哂街都清到波

我朗

肥西入波

鄰居殺手

朗隊點會唔好

1-0 rooney!

king朗尼 好屈機

0-1

Ronney

迷朗

個gk

唔敢反西了

On9 sane

真係返生

點射咁快架

一場一球
幾耐無試過

拖肥個29號仔唔錯WO

通大細

連續2場聯賽入波

朗隊 做到野

您爸爸係去愛記幫我地打低鄰居架

摩佬回購朗尼

出sane on99 石頭又係果邊 俾d幼齒撚死

換番lkk吧

朗隊真係入波

我曼可否回購朗隊

開心掛住朗尼了

血肉長城守到完場呀

話左射爆鄰居

污泥

FAKE左公司定廢甸

200球英超

我哥只踢控球足球
比分唔重要 重要嘅係控球率

朗隊點解返左拖肥會生噤多

lewin + holgate 好勁

可能冇哂壓力掛

買左40蚊朗尼首名入球 有成10倍

被逼害

第二春

敢用青訓，越黎越升

拖肥幾個新仔都唔錯

仲有個davies

唔洗佢轉守為攻
只係要佢打番ss位 做番佢擅長嘅野

明顯被廢老迫害

點解呢度都見到你

直情組織重心 搵班後生仔輔助住佢

sane準備變地底泥

希望我地p仔 mensah rashford tuanzebe mitchell唔好失禮

呢球贏個前鋒
Cup完傳返出黎個位空到

好似岩打433

有無手足覺得後悔貼錢送肥西

冇呀幫我地踢爆鄰居

會唔會係調番轉 佢帶住班細踢

好怕奧脫福倒掛鏟草

如果卡古加依隻跑得郁嘅肥西
條鋒線都幾好j

其實隻pickford好勁
係會嗌既龍黎
咁樣集中好多後防都醒神好多

爭d輸肥

Baines

我買嗰陣得返8.5倍

依家俾你揀多次, 唔通會唔要渣古同廢老繼續用月巴咩

已經腳軟

一落番中場位就派腸

入完波就9傳

紅左walker

真心?

班後生仔幫左佢好多 唔使佢帶住個波上去 後面又有2個防中幫佢守 前面又有個前鋒幫佢拉空 可以話佢而家係踢緊佢以前最岩既位置

我曼10號未有主人 拖肥件10號夠唔夠資格

紅埋

紅埋walker

紅左行屍

walker咁快兩黃一紅

躝啦獲加

Haha

傻仔
有黃都咁玩

50m

佢係咪以為自己重踢緊未來隊

最高薪價

仲乜鳩 黑哨

輸波就MMA

對面後生仔右閘都勁過佢

有朗隊真係唔同Ｄ

條友幾好戲

平身有張牌 呢下比球證望住佢批對面個新仔雞心

鏝2隻wb

好細力
條lewin可以去疤咁好戲

成隊鏝變MNA？

我諗係因為佢望一望對面個新仔一眼先再行埋去批雞心

其實係有啲黑哨既

D戲屎抵黃, 俾球證見到望人係邊先撞
望實個波應該冇事

唔通今年真係摩2季效應

又燈

行路者好慘

成億買閘都用唔到

唔關大細力事
最重要係有心咁做
黃合理
除非球證睇唔到

我周圍D FD都係咁燈 係咁話威啦 又贏4球 仲係唔曼拎英超

哥狗：屌 我用左咁撚多錢 原來買左條垃圾番黎
不過好撚彩唔洗驚 輸左咪當搵藉口買多幾件囉
反正班油王都咁中意我個朵 呃多幾年飯食都重得

反西快d 去死

最新傳聞係哥狗買斷美欺

不過拖肥件利雲 都幾勁 得自己一丁友晌前面都做到噤多野

想交錢比巴塞

有球龍門長傳比佢
心口控 加頭頂直推 反擊
勁到

如果獲加同擔泥佬都5000嗰 馬迪真係好抵玩

Wayne Rooney's 50th, 150th and 200th #PremierLeague goals have all come against #ManCity. #MCIEVE

我曼拖累左朗隊幾年

新簽返黎定自家青訓黎

覺得拿卡錫迪最抵, 40M多D就有, 好過出LIN馬福

新簽

冬季買rooney
三冠可奪

場u21踢緊摩狗唔去睇
走去睇鄰居

講真拿卡都嗰算好搶眼 可能係阿供應唔夠

唔係青訓咩

收皮啦

拿卡上場都比阿迷話隱形

原來係英甲仔黎 KEEP住有好表現既話已經升值百倍

我以為係新簽既前鋒

U21果場佢最多咪升返梳同羊返黎一隊 其他人佢都唔會用架啦

應該係新簽

隊長

梳同羊踢足全場?

u21搵助教去睇都得啦
去觀察下鄰居啲戰術 諗下計好過啦
人地今年好似好強勢

而家比較想知 P仔會走定留

唔係喎 我覺得佢聯賽踢得唔錯喎
反而熱身賽就柒喇

點會好過出馬福

曼twitter出po恭喜朗尼

同意 始終一隊既聯賽緊要好多 對家仲要爭標對手 去睇都無可厚非

費sir

費SIR黎睇朗隊

boss都黎

換走耶蘇

廢蛇都黎睇

感覺上佢未有能力係英超打單箭頭 同銀河唯一打雙箭頭會好啲
不過雲爺爺點會識打442

開季就拉開😂😂😂

朗隊真多fans,定拖肥曼有人岩

愛華頓打強隊踢3421 好似幾岩洗
但大狙出番黎頂邊個?Davies?

黎左真係唔洗玩
黎撚狗

睇黎今季係愛華頓嘅天下，要拎英超了

呀Sir 心諗早幾年已經叫你轉型踼後上啦 一早聽話咪好囉

可以試352 但好似出黑碧搭拿卡迪錫多過基奧特

青訓
Snadro都唔用用佢

拿卡比較全能型 佢識升番高位幫手造波 打雙箭岩佢啲

咁你快d加盟愛華

應該係
無理由收防中

朗隊有回購條款就發達

重要今場係打今年人腳唔係太差叫有威脅嘅愛
一次睇曬兩隊 點會on99走去睇shaw同羊攞球感

我肯摩佬都唔制啦

新簽個前鋒唔係都唔平？

可以頂朗尼個位 朗尼推到最前 同埋辛度拉美里斯可以踢翼

其實daddy 係黎睇朗隊

呢個英甲仔黎 唔係青訓

但呢個好似一早係度
Sandro咁貴買都唔用

睇維基應該係上季買返黎 姐係又係朗奴高文搵返黎既幼幼

世界盃年咋

Sandro咩事後備都冇

依架隊阿同過去幾年用肥西打最前一樣
最前面個個升左出黎造波 黑碧又唔係禁區搶點型嘅前鋒 搞到啲波就算落到底 中間都冇人接應
一係on99無定點斬入去比人解圍 一係就傳番出去禁區頭到搓
攻力=0咁濟

卡拉神
施古神
好多新黎都冇得踢
係得朗隊穩正選

小豆同朗隊都入2球

下季又會瘋狂食炸雞食到滯

b施華傷左?

唉根本曼城前場太多人
浪費哂啲潛力

仲話要買埋美斯同山齊士

city 幾億後防都守唔到朗隊

依隊鄰居有d似曾相識

Bsilva黎我曼一定多好多機會

肥呢下傳得差

朗隊轉會都不忘射死鄰居

係 上季佢傳比馬仔果球靚好多

b.silva vs d.silva嘅話 比我都會揀d.silva啦

一陣70應該換走朗隊

要買美斯了/...............

唔會啦 身高1.73
摩佬肯定好少用

Bsilva打RM多
出丁朗都唔出bsilva

Mata

換施格臣

換施格臣出黎了

未必
岩岩黎

卡拉臣都出埋黎

今日積基卡食左藥

上季c9去到第一場就有得出啦

攻撚爆佢 果然係朗文

上季既下半季尾已經食緊

好多睇冰島之神

Mata用左幾多年 摩佬先睇得上眼

葡萄牙人唔同講法

鄰居好撚柒

碧福特D撲球唔差 但D接應回傳同埋D大腳都幾鳩下

留朗尼

公司佬

干查奧都係同鄉

大腳準喎

我冇睇佢踢摩納哥
只係洲際杯睇佢踢葡萄牙 見佢都係偏向d.silva個類中場 都係負責串連前中後場多 同埋都打得幾亮眼 可能葡萄牙唔係打佢最佳位置掛

啲快開幾準下

留意到摩納哥轉會個d全部無得出

條友本身廢

藥膏？

轉4231

ＭＡＮＤＹ同Ｂ燒

高文玩野 想攻唔守

呢個廢

當年佢同細路差唔多咋嘛
係之後細路打起咗

情況好似當年ddg同lindegaard咁

同埋干查奧 玻璃好多

久守必失呀

話曬都英撚未來希望

藥膏都唔係啲人吹到咁廢姐

佢世盃彈起個年好勁wo係去皇晒左時間

我覺得畢蘭特好過佢

好似太矮

starting一早就應該咁出啦

傳十二碼點嗌

維基資料 碧福特1米88 畢蘭特1米96 但史篤城唔算多睇 碧福特會屌條後防 唔知畢蘭特會唔會咁做＿

睇落好矮 原來196

鏝轉咩陣
441？

Bailva換衫

261

snae換b施華 個陣容真係屈

戴夫 仲係鏝

擔泥路

50M真係即放

都冇人接貨

放題路

朗尼而家踢波真係靠意識 啲個人能力真係
卡拉臣真係好撚柒廢

卡利臣真係垃圾黎 tom davies都勁過佢

荷蘭同鄉 同係拖肥果個佐迪卡斯一樣

阿古路控球好勁

睇多幾場先啦 可能未慣英超姐

朗尼番左愛之後交波爽左好多
無左個啲帶兩帶再分邊 好多時都一腳彈

施古神即食

隊友現位現得快咪唔洗妹囉

咁人地走位係多過我地上幾季既

9射

其實佢同大力神都幾似

lewin勁撚到 換lin ok？

又想刷世界波

史達0

朗尼想學番當年

唔敢笑sterling

講個笑話史達寧50m

丁力笑死人

迪布尼打中路真係唔夠打兩邊好

當年嗰球仲後 gk喺禁區入面

果時好似係比大力神搶贏左個位 定佢比人放左去翼位 搞到發揮唔好

月巴強勢回歸

又係一個雙特既故事

換左卡拉臣入黎 D防守仲屎左

工程師果陣勁d

頂住呀15分鐘

上季都好勁啦已經

出現呢句就真仆街

肥西 勸開

果時隊波快同爽好多

差d

七公

哇 奧達文迪d演技 狗撚到呢

咁都要屌
跳起隻手可以擺邊

利雲堅勁

其實好無必要
入來轉陣真係垃圾

lewin

差D就仆街

個正前真係ok 有得同福仔鬥下

福冇正前

打中路 冇空間比佢用技術爆人
但係打兩邊個陣成日見佢 用技術扭波 一fake到有個空間就斬入禁區 重要斬親啲落點斬好靚 唔會太高 中間比番耶穌打番個搶點型都幾勁

施古神落點準

now 都講月巴

Lewin爆撚左80min

朗隊開始散步

上季都有講啦 由CAPTV條橫抽事件之後愈來愈多人講

清晨留名

原來拖肥贏緊

轟冇前鋒 買佢啦

哥狗拉繩定咩

M堅尼過左拖肥好似愈踢愈好

1比1

起碼好過舊石先

屌

頂唔住LU

好老實 哥狗教左鏝咁奈
唯一一樣我覺得佢做得最好嘅就係棄用跌watt 跌到仆街嘅阿古路 重用耶穌仔 上年後後耶穌傷左就話被逼用番阿古路
點知今年又一鳩樣出番阿古路做正箭頭

完全唔覺打多個

終於1:1

失蹤人口：卡拉神

燈爆左

冇人睇丁力

拖肥踼多件都守唔掂

super is ok

求下佬和波嗌

肥太慢
得返走位同轉邊

曼區巴打
個頭笑完丁生唔值5000嗰
依頭就入波

唔撚會反勝呀嘛

愛字頭d換人好柒

朗隊咁撚廢 呢場再入到波我改名光頭神經刀

卡拉臣仲係到散步式補位

一早都話高文讀錯左
守得好地地 有反擊 轉442真係
睇來要比人反杯

阿古獸

朗隊散步 好心換佢抖抖啦

獌區不嬲都燈

依條廢柴
上年歐霸決賽都唔知做過咩黎

打多件都咁廢

換果2個一個廢一個冇態 朗尼就開始冇氣

換哂人未

轉施古臣冇問題 但卡拉臣就應該換防中啦

換走tom做乜
後生仔多氣呀

應該係驚佢紅

C9

C9橙橙豬

10打10

點解呢幾日咁多人紅

C9真係好廢

紅完仲鬧人 係咪想停多幾場

球證今日盲左

依個球證好撚鳩 兩邊都亂俾牌

呢球係要比牌既

super啦